初一至初三 香港會有個『劫』??

今日收到朋友一個未能百分百確定既消息，
朋友話佢媽咪信佛教，早幾日有個師傅同佢講，
話算到香港初一至初三會有個『劫』，
叫佢通知其他人，帶定兩支水、兩排朱古力同一件衫出街，冇咩事亦唔好出街，
如萬一有任何事發生，都千奇唔好人走你又走，冷靜搵一個較安全既地方，
唸住「南無阿彌陀佛」，如識唸佛經就唸佛經，
但如果過到呢個星期就應該冇咩事。
同埋呢位師傅舊年亦算過今年美國會有個『劫』，已經應咗。

朋友仲話佢媽咪睇過通勝，通勝都有講過今年香港有個『劫』，
另外亦記得有人幾年前已經同佢講過話香港喺 1997年會有個『劫』！！

PS : 以上內容純粹聽朋友既好心忠告，信不信由你，請勿誤會我喺度作估仔嚇大家！

1.請問你哋有冇聽過類似既傳聞？
2.你哋信唔信？
3.如果信，你覺得呢個『劫』即係咩事呢？
4.唔理咩原因都好，會唔會呢個星期都帶定水及朱古力及衫出街呢？
5.甚至會唔會選擇離開香港避一避？

6.又會唔會將呢個未能確定既消息通知其他人一聲，以防萬一？

我uncle都係飛機見到有個劫

On9
香港自2019年6月開始就已經喺個劫入面

朱古力嚟講，想問帶金沙定帶瑞士三角比較擋到個劫？

三文魚好尊重蔡瀾

如果係冚港剷

呢個劫係好事

帶埋保鮮紙應該會有效d

印度神童話2月10日有大事發生，點知真係有！你地唔信，我就信啦

做糧食姐

咁邊件法器先係用嚟擋劫？水定衫？
水嚟講，用攻擊型水遁例如水龍彈之術好啲，定防禦型例如水陣壁會好啲？

個劫係關公大戰外星人定哥斯拉打金剛？

臨尾話
幾年前知道1997有劫？

咁即係睇翻過去？馬後砲？

梗係新年果隻難食到死既朱古力金幣

迷信者聲稱預言者引用咩野神童神婆神棍者
一律block
世界冇報應冇宗教冇咩預言未來的卦象占卜
咪撚浪費時間 共產黨已成功打倒一切 侵侵輸到仆街 係咁多

我uncle都見到有風眼

應該用M＆M

係,我琴日都見到呢個劫

兒童劫

帶賓周樂好d